# Proyecto  - 3er Corte

### Integrantes:
- Kevin Cardenas - kevincardenas@usantotomas.edu.co
- Sebastian Sanabria - jhohamsanabria@usantotomas.edu.co

### Descripcion:
Este proyecto consiste en un administrador de marcadores, que permitirá almacenar marcadores de paginas web, ademas de labels asociados, independiente para cada usuario. En esta entrega unicamnete se entregara la interfaz de usuario de la aplicacion. Este es el cliente de la apicacion realizado en electron

### Software utilizado:
- HTML
- CSS
- JavaScript
- Visual Studio Code
- Electron



